Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 288 見WM有紅藍有黑，到底係出邊隻色

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"
舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

======================================================================

毒圖時間

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

L文

留名

候活新圖

侯活唔好再撚狗啦

有冇巴打會去排動漫節頭500籌？
唔知今年會唔會有mark5/6現貨

LM

唔係頭100？

safe

想太多啦 巴打

做乜負皮我個1001

會唔會換做官網正d

本來想留po霸，依家即刻收聲了 正評

咁多位巴打，好多謝你地
你地講既野我已經收到哂，我情緒開始差返
好想個身體好返，咁情緒都會好返
我唔逐一回覆了見諒

今年就算有應該都係MK4六神合體貨

幾時出候活1/6

加油啊巴打，好多玩具等緊你

加油 振作

個地台

出埋戰損版

對我哋呢啲返工撚嚟講太奢侈了

無howard你無官網

星期一先開

Ht屎真係好鐘意重用地台

現貨50

留個靚名

想排 但根本無時間
諗住20號早少少去睇下有無少少派剩可憐下我

加油呀 一齊開開心心玩玩具

可以換衫

塞唔塞到個頭入去先

環保撚

好正

乜仲會有現貨賣既咩

死心吧啦 無可能同南亞鬥

最緊要身體健康

加油得閒就扭下隻gg

9月上 應該好快有得訂

19號晚去有冇機

把口好似唔夠闊

琴日有人已經霸緊位

出返42啦屌

依家都排緊

配件膠貨要扮會場特別現貨引人清

琴晚明明見到MARK7
點解冇人影 定又冇DISPLAY

50先炒起果兩三千，排兩日已經蝕到仆街啦大佬

訓成個禮拜街

咁少配件

係又可以排隊了

到底隻肥雷去左邊？最期望呢隻 但係冇圖

巧驚驚

有冇戰損版Howard

衝過去咬死佢地 為大家開路
記得留隻比我

無可能
琴晚都有至少廿個人係到紮營

全祼版

有 大時大節整返d裝飾比佢好不好?

Mark7

以前識人 有快速通道直入

有display
已經俾人遺忘左

正！

hi 佐治

咁呢隻又真係冇打過
如果架爛車做地台就正

可以紮係邊唔係要比人入書展既咩

爆肌版

屌好想要
但唔知入唔入到門口..

你試下去到數下有無500粒人頭
小心黑得滯數錯

今年可能係punk spider man

唔知候活有冇叫JC幫佢雕個頭 裝落白兵到玩

屌 依個真

通常呢d場合都好多人識分身?
一變二,二變十

唔係實名架咩

仲諗住20號搭頭班地鐵去排，可能都唔夠做添

其實鬥得贏班蝻先驚，佢哋time cost近乎0

J下個背影

痴撚級再推快d

實名又點？

Same here

冇訓街既覺悟係唔夠班南亞做架

應該跟依個頭
放屋企嚇撚死人

85真係越睇越靚

Cls

1230 喇

咩呀....
佢係麥花臣到排喎

晏就登記入場

諗起Stranger Thing

未瞓醒？
邊個同你講係去會展排

1.0?

跟埋有錢仔屋企幅畫個頭

想撚我？去緊會展了

其實點解會出小丑回魂套電影又過左咁耐

睇完實物圖我覺得1.0 霸氣D

買呢個再買上次個中國疆屍襯棺材一定好正

出2 CHING

今年出chapter 2

我諗住早d同隻乸預告定我會入依隻跟住放最底果層
應該ok

第2集就黎上

戰損實物冇開燈 睇唔到隻手啲燈

係咩
其實想佢出michael myers

Demegorgon

紅dp 現貨
應該係

灰dp 豹爸

其實個地台係chapter 1，但隻野就話係2黎

不過可能chapter 2又會有依個景掛

有冇CHING會入手 1比4?

屌 好想HT出stranger things 見有細廠出eleven

定係呢個好d

不了 有1/6 如果玩1/4要分開擺 但係冇位

都好！

之前個個好D

Mind Flayer地台

trailer已經有依幕

係 牙活應該大隻d

除非做到招牌蜘蛛m腳，否則唔會考慮
主因1/4太大隻，無咁多空間放

不過係紅dp 1.0

暫時吸到我係85 發光紅藍GG
之後諗唔到 其他都係一般水準之作

出隻1/4比大家搶

個個係個箱射落去嫁

可唔可以做下research先沖出黎

冇入手homemade 訂呢隻安慰自己

都廢撚事理佢哋

Lm

D人話上年6寶係夜晚開 如果係真係撚鳩死我地日日捕12點

sor 囉 我都無睇過佢安排

如果係突擊就注定要食炒了

邊個同你講夜晚

不過真係唔係12點開

下午3點幾開 上年

來了

排咩會展 排完仲要比人撚
返強國買dlc仲好啦

1:4 mind flayer?

佢拎隻小朋友手都係1黎

不過無所謂如果佢出依個台我好奇問下姐

FB睇到d師兄講渣 我都唔記得左上年幾時開 上年唔係好中d野 今年點都要捕實

仲以為出左 我屌

嚇左一嚇

個人認為動漫節嘅現貨會正好多
但你買唔買到係另一回事

1547出po 咁撚鬼既d時間 點捕

我記得嗰陣下午四點見到，冇理到
夜晚食飯嘅時候先開黎睇想訂啲乜

Marvel個燈箱拎得了

上年撳完仲要唔係即刻有email
好彩個時淆補多飛 到最第1個email到依家都未有自動send個封email

究竟邊6粒6龍珠 會係會場版
鐡蛋85

請問邊間廠出El？

又真係估你唔到wor 候活好野！

屌

吸引到

有冇改圖高手KEY 猴活陳個頭上去

好驚隨時開訂個人好緊張

梗係扮darth vader

打多2隻字都好呀

扮Yoda啦，Master Howard

真係很想去捕捉他

屌你 重矮過哈比人

候活大師

開咗

送候活海報

隻火人真係去左旅行

好想開燈

聽日12點

如果taobao買1/6公仔既showcase, 有冇巴打有推介

汪汪汪

dog on LIHKG

紅兵開箱

又有topic了

入到呢隻 figure 首期不是夢

有無人打算淘mark 50個戰損面罩？

紅兵現貨即係唔計6寶，又多返個位

識貨喎，Quick Sliver堅正，去RB入多幾隻炒起佢

唔通真係全marvel

問下*

未

有侯活圖

其實真係唔明喺度問有咩問題

唔貼你堂都唔撚得

Me

有冇得做埋動漫QA版本

搵條片搵左好耐

高汁

唔知係咪講緊呢隻

新post留名
訓左無睇
Triple圖出左未？

我地就係猴活

有冇link

發夢侯活話85 2.0會走數

Wm hulk thor 85 2.0 1/4gg batman

Ching想俾captain搵人屌柒你？

求link 搵唔到

呢個要擺喺最頂

發覺猴活仔系列整得特別靚

屌好撚正

答曬所有問題

今日截

無分別，反正d人伸手當呢到有SB staff長駐解答問題

接定先

屌咪屌囉

支持置頂

你可以照問，睇下有無人會答你

J住先

截左未？開訂未？

Stanlee

屌你老母伸手撚
自己打上去問呀嘛

話時話 尋晚大約幾點出新圖?
記得3:30即刻攰到訓左

呢類問題真係打電話好過係度問

一直都有

我記得2:45 貼完隻gg之後
到3:30一張新圖都無 頂唔撚緊

尋晚d圖keep住擠牙膏咁出，哭去到今朝8點幾先出

驟眼睇
盧海鵬黎嘅喂

呢個好似正啲

點解都係排骨仔body

已訂 咩撚都訂左先

正常身配重手戰損好似爭少少...

重頭戲留係最尾

咁撚多人爭，唔敢想像食炒會貴幾多

我覺得細節位正啲

佢喺人手塗

Ca盾有冇link

有無keywords？
好似無見過

研究下先

我都想問下

Fb見到，左邊型好多喎老細

黑警邊到買？

馬雲網嗰d可以自訂長闊高

圖呢

有冇人記得mk50 rerun 最快幾時派

年頭

2021年

上海有現

希望又唔好咁多sad貨

其實如果講個形真係有d 一般般

網上有得買

Wm punisher

講真 一般

訂左

截左

越睇越靚

係呀

依家出post啲時間越來越鬼馬

hottoys出tv flash咁用心
d配件一啲都唔hea

我都訂左
1/4 唔係唔訂呀

stanlee真係好正, 快D派

有燈著

必入

想佢再update 1/6 mk3
但短期內應該唔會

有Ca 無訂dlc

好撚正個 IM擺設

重甲加咗味精？點解好睇左

睇真d地台又用返mark7果個

靚過電影入邊隻傻鳩好多啦

都唔夠黑色好睇

呢個抵唔抵..第一次買SHOWCASE

電影版真係傻鳩來

1比4 MARK2都係重用

同問

迷你7子都應該幾貴下 有埋燈

的確幾靚

似mark5個多啲

原來隻wm叫返iron patriot

Grant Gustin

好正
不過唔會入

我買曼普通嗰d咋
有燈我唔識

無真人頭？

大家無視咗佢了，好靚啊

依隻會唔會6寶之一?
點都留個位比DC 如果唔係佢好橙

咁撚多圖咪quote啦屌

未有啫

咁係愛國者色丫嘛

佢又可以出兩次

依隻20樓係咪截左
早兩日上去電視機唔見

咩片黎/?

希望侯活唔好撚狗

等派貨

sideshow youtube

聽聞要抽，比你一個驚喜

唔好再quote ok????????

好期待隻iron gg

個頭好乾淨

入定等reverse flash

希望真係出,同埋OBI

經過85 2.0之後
我已經預咗猴活會再出灰色

好大袋

如果隻金色再金屬色d就仲正，依家睇落有少少偏黃

下年動漫4寶呀

渣ga你
im3 to avengers2
wm mark2出左3個version都見怪不怪

I want Oliver queen

係偏黃，電鍍會正d

正呀

大隻啲得唔得

i want super girl too

你地會唔會訂?

用iron man果種金色同紅色

唔知會點賣呢

比多100$幫我加大個胸

希望有改良 唔會甩色

ipad

仲有機會會改期待住先
電影版+漫畫版一齊企

親生仔

可唔可以出埋真人頭呀

3 點一次 7 點一次 10點一次。。。。。。

好正兩隻都要入哂，又$5000

怪怪地咁，又大粒lin又大袋

出左即屌

候活

保守估計Howard 因為套End game 執唔執到一億

唔會 訂黎做咩

呢張望落好過噚晚啲圖

隻愛國者側面睇好似重甲左小小，有點肥仔的感覺

見到紅藍gg 有個基地/武器庫 ， 到底係會再出藍紅，定係出個基地/武器庫

味精 味精 味精

暫時中晒嘅粗略估計都要比成皮嘢訂金，都差不多endgame 啦要🥳

Hulk原來有手機同眼鏡

wm重甲唔知幾銀

Ipad黎架

實物影應該少味精啦最多係燈光問題

過啦下嘛咁多隻

諗起EMINEM

起碼等返年半啦 mark3到依家都仲未派

呢張反而想入

可以擺咩pose呢

oliver malcolm prometheus all in！

成本 燈油火蠟=0?

隻手會唔會不舉

仲1516緊

1/4太大 等mark6 or 7先諗下

未出之前已經講過話不了但出實物又幾正喎衰鬼

校服呢屌

真係無人影mark7正面咩

剩係訂單仲有500-1000尾數做哂成本都賺1億啦

再睇多次張圖

先發現真係藍色嚟

尋日睇機戰咁款 依家勁想入

笑死

電影tune 暗

OLD NED....IS唔識

依家似Pacific rim

仲以為有咩咁好笑

我覺得rocket + 量子服rocket咁出 單盒賣2千幾咁樣

Die Cast 做得靚可以一戰

本身好大決心訂 但見到實物就有小小保留

一樣 同1比6差唔多
係多D黃豆

又係岩岩坐完出黎

咁我要一隻Rocket夠了

校服真係無力追一Set

尋日都係咁講 突然又多隻cm iron patriot想入

訂到先講

你有賺

個地台又重用

如果兩隻rocket 2千幾 真係搞唔掂

mk5地台

Dllm根本當dc係狗

噚晚第一次睇圖都覺得麻麻哋

校服出的話唔會啦

Tony都係一千中

根本就係

剩返GG同two face
應該許唔到願

係時候賺夠，俾人賺下

睇到 season3 之後無再睇，但如果出呢隻應該都會入，Grant Gustin 好靚仔

我都想入到warmachine 型到

wm 真係越睇越靚

越睇越似macross vf31

我直接skip左第4 睇第5
感覺好似有2個女主角禁 （黑人憎既程度）
但我都會買

動漫出個幾隻訂金都冇5K以上
85 1500
WM 1500
THOR 500
HULK 500
1/4 gg 1500

解放軍大戰紅衛兵

tralier好似真係黑色？

冇校服諗緊pass好冇

齋企都好霸氣

thor hulk都1k應該

呢隻唔錯喎 又平又靚訂先 唔該巴打

trailer係黑

Thor同哭我覺得都要1000

已經冇人記得Mysterio

影都冇

SDCC唔擺應該都仲有一段時間

一堆野

似唔出

咁就仆街啦 6500蚊

之前訂左

唔知會出黑色定紅藍色呢

唔出住都好
追IW EG都已經就破產

放棄一比四係明智嘅選擇

vulture 都無，佢唔出都已經唔出奇，雖然想要佢多過 gg

無mk4 隻重甲必訂

年年有壓軸 可能過兩日先放

唯有係咁但個地台好吸引真係

有mk4都照訂

6寶 7寶 8寶 9寶 10寶

我諗大部分都年半兩年後先有得玩

真假難分

定啲黎啦 放左出黎既都唔一定出曬啦

你可以問下Topic個問題

Agent smith 都失咗蹤

Mysterio:你估下

紅巫都無show 黎到香港應該仲多野睇

本身植髮㗎屌

「見WM有紅藍有黑，到底係出邊隻色」

fake trailer電影燈光下無咁鮮藍 trailer色真係靚好多

真毛會唔會甩架？

未截應該

依家最大問題真係土地問題，錢可以慢慢儲，土地唔得

你試下扯下自己D鳩毛。。。

無人機真係有冇都一樣

cm膠變植髪

咁睇好似捍戰太平洋架主角機

香港最難儲土地

Zendaya

炸彈同盾呢

似Gundam果類機械人

等副廠

好快依到都一樣

果兩舊垃圾出場都唔知有冇十秒，唔知點解咁多人想要，無人機正好多

有人放散，我收5-6部

一部根有=冇
幾部就話姐

希望有副廠倒模量產

一支L文

紅黑啲配件咁少，拎貨拎走無人機算

想問85單幾時開始訂
4/24係咪超後期？
新手謝謝

呢隻膠髮都還好，太長頭髮用膠髮就仆街，個頭完全郁唔到

Page 1

等副廠量產

幾部圍住GG擺Pose，幾型

幫猴活打工好爽

要幾百部先重演到電影

又有topic

寬頻廣告

跳上無人機到

老老豆豆
隻ca又好似未到一定要訂既lv
隻IP如果隻藍暗啲 跟埋隻rocket
反而好想要

8K 買單 兩年後先拎得貨

原價入已經好好
㩒到先算

猴活:人黎 開個dlc過隻紅黑$1500 放10部無人機

我要戰損 哭 肥雷夠做

Same road

冇人要IT？

話比人聽自己係隱青,唔洗返工做社畜係屋企屈埋玩電腦

猴活快D處決我地唔好再撚狗啦好嗎

已經準備好要食炒既準備

買黎自己嚇自己

甩好多，生翻更多

rocket正呀
我係為rocket入坑

係到伸手問問題 利申新手 係咪會比人屌小啲？

如果要食炒
放棄2012隊長同WM neon
希望仍然可以8k落樓

想要WM1 NEON

很想要

買哩set當儲左七連

Size應該係1:12？

真係好正

窮人恩物

再細啲應該

點鬥

就咁睇相真係睇唔到幾大

呢個如果3xx會買，再貴就不了

有錢有得鬥
40$個鐘

6寶可唔可以有tdk 系列

所以話d人問動漫節會唔會有現貨真係多舊魚，根本輪唔到你

真係爛命一條

3字頭應該難d啦，之前套細隻戰隊服cosbaby都收你5字頭

不了夜晚痾尿嚇到瀨尿

好細粒 1/20左右

同磁石差唔多？

邊位巴打咁慘

又熱又焗 又要訓街

係咪傻撚左

仲要排多2日
寧願唔買

一場反送中風暴，造成香港對立，更令很多家庭造成紛爭！有爸爸不滿「黃絲」兒子終日上街抗爭，整個星期不歸家，一怒之下將兒子的珍藏模型放上網求售，「一堆垃圾玩具，睇下有無人要！」有網民立即出價接收，亦有人怒斥該爸爸的做法，小心兒子報復，「他朝君體也相同」。

該名中年爸爸在facebook群組《on9仔女同盟會》上載兩張相片出售模型，直指大仔是一名「黃屍狗」，對他近期的行為相當不滿。

成過星期無歸家，日日同班乜嘢耳士（義士）去玩乜農（連儂）牆。
從相片中可見，爸爸有紙皮箱載有多個Hottoys珍藏模型，包括動漫模型、S.H.F.模型、1:6 Mk 42和Mk 50可動人偶，估值6千元，有網民更估計值近萬元。

帖文一出，即引來不少網民出價400元至2200元全收，有網民為珍藏被當垃圾感到心痛，呼籲網民應推低價錢，即被該爸爸怒罵，揚言可以全數送出，只為免「篤眼篤鼻」。

不過，有網民提醒爸爸小心人身安全，保護自己的珍藏，「他朝君體也相同」。

有人勸喻該爸爸，兒子出去為香港抗爭是一件好事，每個人都有不同想法，不必做到這一步。「點解唔掉埋個仔，既然你咁唔鍾意佢。」最後更希望有心人接受，之後再找機會還給這名兒子。

開始睇有包裝瞓喺度嗰張圖 好似棺材

500 x 7 都3500，不了

OLD NEWS

究竟係pps定新模

ikea感應燈由下至上打落塊面
行過即著
仲要IT同Nun一齊放

同孩子寶聯手合作

對返手套高度估計10幾cm高
唔知一套要幾錢呢

點解個包裝可以咁核突

俾多少少 搵多份PT算

會入 微笑表情還好 唔算好恐怖

放工拎punk

屌你老母隻movie promo淨低果一水係咪完埋動漫先肯派

係唔係正常12點會開訂？

真係好似棺材

呢張相好似街邊檔賣啲玩具

頂

召喚隊長gif

仲係無表情 明明合左體 俾個green笑樣都好

呢隻好靚

全部ff系列最鐘意係雷姐跟住就係佢

等戰損85

新手未訂過hottoys 聽講呢到好多巴打會教人
想訂85 請問係咪打電話留名就訂到 電話幾號？

幾舊水買街邊檔玩具

如果出得靚 我賣左七子shf 買呢set算

入面有閃燈會唔會可動極低... ?

當佢同著燈cosbaby一樣價計$148一隻，依度都成千蚊

部唉風

1/4個部先正 有肥仔個撚樣係到

大部過1/6

可能一樣呢 ht d配件比例
一向都求求其其

咁要拎比紅黑用

之前有巴打po過擺john wick武器既枱
請問keyword係咩？

真係好似孩之寶既貨

同求

琴日就心臟病發 今日又風平浪靜

負極俾想像中好

今日開訂既話 巴打仲點頂得順
候活比大家休息下

睇落似advance個身同質地

我覺得呢set應該純擺設 不可動

係咪諗錯野 佢一日唔開先無得休息

根本就係，純換色，灰dp2.0??

我怕巴打搶唔到會心臟病發

搶唔到都唔知點算

真係心臟病法到時

我係一隻食炒要1-200，有成五隻，仲要原價已經貴，諗起都抌心口

填form會手震

#我當最低係

預曬錢食炒 開泥見我候活！

諗下好啦
侯活點會咁好死 ip送rocket

食炒真係慘撚過食屎，起碼pass一兩隻

FF下唔得咩

All full

睇到(light up) 又想出多隻紅藍 ?

似係

我中三隻姐 應該都頂得住

原來有舊版閃電俠個頭盔
係咪冇野好用黎做配件
右邊紅色個條係咩黎

禁唔到應該係咁

Iron patriot,肥仔，hulk必訂
希望drax+mantis出bundle

今日個fb都幾靜

擺設都夠J喇 希望唔好岀咁貴 買返set擺都咪話唔正

可動就買 不可動就pass

咁睇又幾靚

你哋去睇下片先
似係後面個地台既燈照過去

但個包裝真係好7
好似報紙檔掛係到d玩具

應該係真人頭個套 戲入面係好似hoodie咁掛係後面
利申： 忠實fans

連心口個章都有得換

見WM有紅藍有黑

Tv flash
Btw佢近兩季都麻麻地

如果真係呢隻色

唔好搞事唔該

真係幾型棍

越做越爛

睇到第2季果斷棄左

其實如果原色 再暗少少會幾型 隻藍好似淺左啲

如閣下有任何關於hottoys嘅問題 請留低你嘅聯絡電話 會有專人邀請你入群組獲取最新最快嘅資訊

近兩季係Harrison Wells做主角嫁麻

臭閪iris真係好難頂

如果出dr.wells/killer frost就好

To 伸手黨

睇個男主角靚仔樣都夠
唔通睇movie個傻仔樣咩

嬲到仆街個陣知唔係gg做flash 搵第個都算仲要搵個傻鳩做

我post1已經係呢個討論區留言了

肥雷實物可能要等到動物開先有 候活應該留返一著係動物做勢

咩料連kfc都無

加個kfc應該會收到

正

佢個樣真係傻仔 on99咁

人哋係+$150再加無限KFC

幾時架睡衣

home coming

睇返先有依個look

會場單/非會場單都可以
會唔會諗多左

Hello kitty 睡褲好cute

好似俾tony stark拎翻走套tech suit個陣

thx 一陣開黎睇

午安...........公司忙左成日
請問SDCC有咩重點消息 ?

會唔會出 1:6 哥斯拉 ?

著燈個件有d似依隻色料改出黎

1:4 EVA 1:6 猴活 仲有QS戰死版

出1：1thanos架船

收到風 出1:1

見到1:1哥斯拉

會出1:1基多拉

屋企個老婆咪哥斯拉

Want to buy

有既我訂呀

收到風出1:6 林奠 巨乳驊 李家超

鵝頸橋阿婆有新公仔用

Howard Chan figure

Need to buy

有聲

單買有無興趣

當炒狗公司遇上航空公司

無咁多位

阿嘎喎

你話單買隊長/出set就話
單買部機

呢隻野得cm企過 分開買有啲無謂
1set 2000內就入佢

咁大嚿，2000內難啲

出左email未？

隻人預1430加依個臺3000差唔多

分開出既話 禁我等副廠好過

其實單一部機吸引力真係好細，如果想迫人買就好似學ML咁，每隻隊服都放一件part落去,齊人先砌到部機出黎

佢咁大個台同黃臂應該差唔多啦 收番你2500一套

識幻彩詠香江識會考慮下

可以入到量子空間會考慮下

睇下陳生有無良心啦 個地台加燈應該唔難既

有冇對隻小丑有興趣？
擺係屋企熄曬燈 再用射燈射住佢

Pennywise?

過2000真係唔值 啲配件又全部舊野
買個副廠地台 用eg ca個頭放落team suit tony個身道

件AR都收得你1400 你估下個台又幾錢

Yes

諗起佢跳舞個part就想笑

巴打屋企人心血管應該幾健康

成隻猩猩

不過老實講我覺得舊果個造型恐怖過而家果個

第一集個part真係笑咗

隻rocket 分開出定同ip 夾埋出呢

WM6拎power stone
Tony拎space
Antman拎mind
Hawkeye拎soul
Rocket拎reality
Hulk拎time

其實依家齊唔齊accessories去重現返黎果幕?

會唔會有歧視成份

仲有隊長拎test tube

屌 有啲道理

我指回程返黎time machine果幕
因為唔洗用校服，應該易攪啲

如果喺外國forum應該比人屌到起飛

team suit 吸引力比其他已經低 寧願佢cut減側邊對翼 仲出到咁阻訂 靚係靚 但套戲出現得果一二分鐘 我擺黃臂好過

會唔會好似dm咁 分2隻

點解？ 純粹覺得post似

個角色黑人嚟

校服版ca太後生

處理啲嘢要特別小心

不嬲係咁嫁啦 有d 字句黑人同黑人講就得 白人同黑人講就唔得

佢哋要求平權係咁

重唸住今日會出肥thor或者wm官圖
尋日出完BD 85就冇哂聲氣 好不安啊

佢比班細路圍摳先好笑

黑人 女權 同性戀
美國禁忌

勁奇怪

有冇wind比啲wind我我

大把都係你點話佢 佢都聯想你歧視左佢

咪同香港啲肥婆一樣，話佢瘦覺得你串佢，話佢肥又覺得你歧視佢

利申返 大愛eva

咪同我爭女操你媽

Karen

EVA是我的,親

操你媽?

一陣上20樓幫你同佢示愛

咪又係同一個撚頭

隻IP愈睇愈靚

Jerry not H

On9樓主......就算你得到evabb個人，都5會得到佢既♥️ ，因為佢一早對我秋波暗送

唔使 一陣我都上去 我要面對面話佢知

吸血僵屍好似真係無笑過

操下又唔得？
係咪假膠下都要問過你條撚樣呀
屌你老未 新入黎扮大佬

入谷未

一出新頭
就用落EG 校服 SCEPTER版

我第一次上20樓就EVA幫我訂 仲要戴左訂LOVE既帽對我示愛 佢愛既唔係我唔通係你咩

買咗美極未

豬閪

玩下都唔得呀?

有冇咁多筆直啊，成件甲都係CG喔

你一日未加我大佬就唔好問我入谷未
我大佬很想要50dlc面罩
點解冇人放比佢

next time baby

jm9

究竟6寶隻1比係 gg定mark2

諗起佢講中文條片

手持20幾張單都唔驚

垃圾站

個gif咩事

唔用腦嘅人真係好可怕

咪天真啦
九成係黑人特工劇情
套甲佔到一成咪偷笑

all in gg

加了啦 你老母 入未呀 小圈子最廢果件

謝謝你 宜家好想入你個谷
同我大佬一齊晚晚傾ht

睇左張圖咁多次而家先知有人名

好 留電話 謝謝

有無eva谷

Pm左你 驚比人見到

好事黎 班友圍內問截左未 點樣訂好過上黎問

唔用腦嘅人真係好可怕
上面位巴打講緊你

5點safe
聽日見

加我plx

開個5點半俾你

我覺得........最後會係不斷cap FB圖上去笑人賣得貴 / 放得平 之類
應該都無咩營養............
同埋相信入面9成人都係岩岩開始玩單.............

好想晚晚同eva wtsapp

有冇5成？

黃生你都玩HT

加我得唔得,想入

中間段時間食肥左

兩成啦

大貨同辦差咁遠我個真人頭係盒無插過

我地谷d人個廁所大過你屋企啦 岩岩玩單 笑不笑死

係阿係阿

公廁論好悶

係宜家成谷都係新手 得我大佬玩得最耐
佢應該最多現貨係手 我暫時訂左兩隻

我d hottoys post出黎係你triple咋

你咁夠薑串佢 你唔洗旨意入

一諗起隻85仲要等多兩年就覺得好漫長

新手一問 hottoys係咪會派職員上門幫我落訂？

係 首次落訂免費 其後每次收費500

我一隻都無 我要求打和

玩住50, mk7, wm4先

5點開

開戰

連訂都未開始

有得等都已經係一種幸福嚟

等佢開6寶呢段時間已經好漫長

好似以前有線兒童台睇過

加錢好似有得叫佢幫你含

去收隻46先啦

一年都想死啦 唔好講兩年
望就望佢會好似wm咁早左派

我最近應該係mk7 or rerun thor

我收咗隻46 cca頂住先

首次免費 其後每次收費1800 可以驗貨先

mk7幾號單先

而家好撚期待MK7 上年戇鳩鳩唔識諗冇訂 然後早幾日食炒入咗單

其實我扮野架乍................我一隻都無買
學生哥 , 無咩錢

第一次見冇格圖

8月5

哩隻派貨未

因為佢棄左

係咪可以次次用唔同名 次次都免費

呢隻垃圾食抄收咗單 好嬲

咁應該有撚排
濕鳩dlc都咁撚耐

諗起隻promo GG
話係promo 但套野就黎落咁都未全派

入谷有單送 pm me

睇到哩張圖先知原來我都睇過老了

有coupon 詳情留意ht post

水費單定電費單

淘寶有啦

希望今年內有

呀活對我地好好 經常訓練大家耐性

聽話eva姐係紅牌 有冇聽錯
新手好多問題

你咁為個谷著想 升你做admin

rerun thor好似係預計q4？

送唔送6寶單先？

自己淘寶啦 今日先有巴打send埋link上黎

Ht學費單
入谷問野你估唔洗錢？

正野
但上面gif出處係咩？

又賺人差價 9到

Wm就應該今年內有嘅
Mk7就唔知今年派未

我隻bucky, antman呢

可能過曬6寶先再處理返4寶

日本賣撚晒都未到香港

原本又話mk7派先屌佢

都岩既 個量唔會再變

反而好奇點解完全冇肥雷消息 會唔會唔係六寶

好似話壓軸

有多嘅rb現貨見 撚狗準備

今日上咗RB, staff都答未知派埋1530後單

29 會唔會今年內有

玩緊50 + dlc

香港主場

收嗲啦死老鬼

你好醒 可不可以用下個豬閪腦 唔好成日坐住佢

得隻ds，隻gg仲係廠做緊手術

mk7我估開戰損mk85時派埋

利申9up

本來都想入dlc 諗深一層好唔抵 寧願玩少啲唔入算了

叫你班谷友搵下點樣訂野先啦

專呃唔用淘寶嗰d人

想問下成個po係咪得太陽王一個唔知咩事
佢好撚真心 有冇人幫幫佢

真係痴撚線
賭套戲落左先全派
定套戲未落全派

呢D度人好惡
恰鳩me新手

:有咩事炸我 12點唔得閒睇
:我都係
:我都係 thanks
:炸埋thanks
:我都係
:幫PLZ
:我都係
:幫埋我入 一陣打資料俾你地

新入黎扮大佬是差不多啦 不要認真好不好
你現在是admin黎 不要跟小人計較 謝謝

所以d撚樣急住訂都on99，出年尾收單都未遲啦

mk7張單就要即收，因為就快派

唔好咁衰啦

分唔到真心定假膠了

隻愛國者究竟係咪diecast嚟

屌原來呢個po真係好撚多戇鳩

江哥

屌你 徐錦江

pps黎

假膠

應該係，望落都幾重金屬感

雷神黎嫁

哭做咩唔整埋樊少皇

算啦，買得50買埋dlc算， 係貴既，但唔買又好似少左野玩咁。 不過主要都係要盾，劍，斧，戰損面，其他配件應該好少玩

好心快啲派埋佢
得1000盒貨仔

依家係得fat thor
未公布頭雕

見到都覺得輕

最後全部得2成似

可能佢為左之後的TV DCU準備比支強心針對家

好靚 , 但發生咩事

係呀 就係見到嗰幾舊豬頭骨所以搞到我覺得唔抵
如果有跟架空炮我一定買

5月打後因爲大陸截單日日排到仆街，唔好收5月單

tony變左希特拉

安慰自己唔係貨尾/執sad成為一盒

新post

套戲batmam都係咁

幾時派scarlet

1001

5月打後無手套

事撚但啦 快全派

但係散買玩嗰幾樣仲貴，所以焗住買。

隨時要等3個月